synthetic CDO又翻黎

又睇多次全球經濟淪陷啦
今次仲要大陸人玩

source

都幾個月啦
Citi做既

支爆

介唔介意俾多d detail

知識上
如果想睇上次08年係啲咩引爆全球金融海嘯
你可以睇下關於次按危機
同埋係啲咩組成可買賣property market 既金融產品
你可以睇下cdo 同synthetic cdo

如果嫌悶
可以睇下2015其中一套戲
叫the big short
算係幾好睇

未有咁快既
Cdo 翻得黎，整個個都醒目左
係買個啲人無叻過姐

有無懶人link sd黎睇

我知咩係Synthetic CDO呀
係想知Citi邊到話出左Synthetic CDO

最近隻952點呀

Google 下 最近既新聞應該尋日先出

用左呢個名個個就當左我同一個人

點睇

睇你點睇

可以睇下the signals the nose第一個chapter

今次仲唔fat fat